[推到完場] 畢爾包 對 巴塞隆拿

19初七人日人人返工返學生日快樂唔撚洗瞓咩屌你老母時間 3:45

瞓了

Lm

on9

放埋聽日
不過起到身先算

睇埋鏝轟就訓啦on9 邊個會睇

樓上假疤

我神美斯又要數返六七粒

有美c先會睇

又用醉酒打左閘

醉左真係趕客

我屌 大家早抖

華dee玩能完未?

中前場果然係default

lm

都話左醉右杯

美斯都未傷好點解唔輪換下留力歐聯
近幾場睇佢又突破唔到又傳埋啲波都唔到位

又左醉

下場打華拉先抖啦
呢3分要博

係先好呀屌你老母

cls 西維爾果場

帶Miranda依然用羅拔圖打左閘
戰術大師華維迪

紅左入兩粒，仲要係尾段

左路放題

Aspiazu (assistant Valverde): "Semedo is going to play on the left side."

咪一鳩樣

猛禽後備入替建奇功

唔同 咁樣會廢哂兩路

早晨手足們

成個西班牙圍住你轉咩 0345am

留低既都係真巴迷

求reddit link

有無巴打有去過魯營睇波?
張球票要幾多錢? 果邊酒店貴唔貴?
英文通唔通用?

希望ipad睇到
連開電腦都廢事 3:45

對面有個一月最佳球員

丹有後備

有美斯就睇了

你又知未傷好

比人屌

係入面做

點解放半一咁小

後備出來打鍠4次過人
突破唔到

少左個小明>美欺入波formula
仲要default峰陣
molamola

包包啲迫搶幾勁

俾哂機會古

追到得番5分 小花唔落場唔得

成日走入中間唔知佢想點

AV

Valverde‘s No.2 Aspiazu, who said Messi was 100 percent before the Clasico, now says ”maybe he’s not 100 percent but he‘s very close to that level.“

又唔肯回後拎波

古 so9 真係睇到想訓

Av

下，杯麵踢左

成隊未訓醒

so9場場踢足 仲要好勤力 會唔會死

AV 食左屎

Vidal...

埸埸賽事唔同 我之前睇打侯爾 早2個月前買 坐龍門後面 700幾800 坐最頂嗰d就500幾
打中上游嗰d應該坐第2層都已經要700-800up

酒店我之前住間兩星 5晚 3人房 9000蚊
可能因該我去前一個幾月先book 有d貴 不過間房都幾大幾靚

英文通用 餐廳酒店staff都識 好易溝通

擺蘿蔔同米連達仲放題，無計

住airbnb都唔錯

Av做乜撚

橙汁勁唔勁 無睇過

維達做乜9

搵保定入黎做下支點等人後上轉下踢法冇壞
華sir

達

2月開始就未贏過 今場又閪九成

THX，想問下成程trip要幾多錢? (除番開每個人)
利申:存緊錢，希望係小花掛靴前，面聖一次

1分收貨啦唉

TAT

達仔

睇過主場對皇馬
嗰次上咗stubhub 食黃牛
早一個月買7千幾港紙坐中間位到
點知差唔多比賽前一個禮拜官網開放俾非會員買飛
我嗰個位就賣3千幾到
同埋開賽前一日巴塞市內fans shop都可以買到飛

利申 google過無咩買打毗飛嘅攻略
亦都email過fcb 但佢話會員先買到飛
希望巴打唔好中伏食黃牛

有波睇酒店會貴呀差唔多成千一間雙人房
英文都ok

打利雲特嗰被人爆到仆街

Tat

半場領先比我訓得唔得

半場領先都唔訓得喇

好彩有達

俾對面領先 一定得

放假lm

1人防線

阿古d first touch真係有待改善

so

柏度first touch好過古sir

仲要左右腳

冇南美球員嗰種靈活

古入夠中路未
左路完全廢武功

pedro巴塞青訓

so9即刻表演控出界

cls 倒掛都出埋

MVP好J到
大家覺到全能定係古適合巴塞多d

達勁到對面都拍手

彈離身修正…

唔好咁依賴美斯得唔得
係咁要美斯攞波做策劃派牌

畢爾包咁勁 仲要打得好好睇

要不是達就比人456

美斯差啲

兩邊都靚波

俾人㩒住黎屌

達子

利狗賣撚埋d垃圾

到底so9仲識唔識踢波..
每一腳都係失誤

畢爾包VS達

diu啊

求手機link

對面個倒掛

倒掛好靚，只係射唔入

下全隊組織最勁係佢
係咪要特登唔用佢既能力

差d

牙so而家成個感覺係好重好累贅

都有馬斯呢啲良心貨

唔係你想佢做咩
淨係邊路盲頭推爆底定係企禁區等波到

逼住打後衛 成日覺得好好笑 矮到咁 又打得咁好

唔係唔用，你下下都比佢派牌傻嘅都識守啦

嘩屌 sorry講錯野

我用ipad睇 啲link都好差 深夜睇西波都要麻撚煩

用猛禽9跑接應會唔會好過古

中柱

防線亂撚到

自己都唔記得

好多場了 過人好好笑
不過場場打足 仲要逼搶 係人都死

紅白嗰隊咁勁嘅，係咪巴塞黎？

打冇正前陣
左丹右com
美斯後上假442陣分分鐘仲好

比人禁撚住黎屌

磨到半場 出丹同Malcom爆鳩佢地應該收效嘅

戰術大師 放佢攻 曬佢地力 下半場出跑狗

無創造力嘅中場，得杯麵一個突破點
慘過食屎

次次深夜d波都咁閪

希望美斯上到力食包

咁有上年d波既feel

on撚鳩 佢自己zip人吹翻我地轉頭

仲要勁多失誤 連工兵都做唔好

踢到好有上季嘅感覺

屌你入波未

屌
啊咬波都唔識傳

收Av/拉入番呀花應該好d

傷左呀

下個月先見到佢

屌係喎
世一

手球又唔撚吹

差d豬

唔係點保持西甲競爭性

var不是for疤用的

屌
古入撚夠中路未

唔太答到你喱個問題 因為食我地冇睇價錢 搭車就搭uber多過地鐵 同埋我係歐洲飛歐洲

杯面打左仲活躍過68打右 廢閘好唔好意思

睇到好炆

半場先第一次落底

不嬲就高佢一班波

比人屌打

換走維達爾啦 根本無用
出番隻翼咪得囉

對面仲有威脅過巴塞

我唔理佢落唔落底
但呢排咁頹佢都踢死一招真心on9
交d貨黎睇下先得嫁
malcom咁都無正選 痴撚線

其實你地係咪對古咁撚嚴格
無失誤 做到幾腳波 成隊都唔活躍情況下
比人屌到地底泥咁

玩野咩 唔通古踢cm

牙丹又話100%ready既
下半場入替古啦

完全係1718嘅打法黎

被人迫搶控唔到波
跟住拉開黎踢
無人識插
迫住用邊路落底
一模一樣

佢真係70後分鐘出黎先有用
踢全場嘅話廢一半

我只係覺得佢踢波踢死一招on9囉
又唔係地底泥既

佢踢番左中場囉 唔係點
翼都無隻 想打反擊都無

高汁 我好欣賞
唔好輸就得

見佢九成時間都走入中間
索性打中場囉
換走拉/vidal是但一件

睇黎白白馬佳田後上 今年又無了

比馬禽同丹我睇下

睇下半場

巴塞真係踢得好hea

出alena啦屌

又手球

買左上盤表示等死

屌 罰球又唔比 咁撚明顯 屌你老母

你老母冇過數呀今場？ 球球都唔比

巴塞好似成日無得益

黑黑地喎屌

下半季
賤種穩定返
足協開始做野

笑左出黎

近幾季劇本
下半季皇馬回勇
歐聯西甲球證上力
巴越踢越頹

歐聯八強出局

巴塞Metro有好多唔同嘅day pass, 例如
2，3，4，5天任搭（藍色圓圓）

或者可以買搭10次pass

至於洗費就豐儉由人，不過一般西班牙餐廳食飯都係around€13~€16（main course 唔計tapas)

帶咗€200幾，回程剩番€90

利申：一月中去咗睇兩場

今年有新意啲，16強

古仔真係踢唔出水準

華帝沉思乜撚
又要等失波先做野？

av射定傳

係咁foul

16強出局華維迪炒硬
轉會用咁多錢16強出局
果到轉播費會無左幾多錢

牌都冇張

各位手足我瞓醒了

牙丹

早晨

換人啦

就黎俾我講中

屌你老母咁樣出個波出黎同我講龍門前掂唔到波

杯麵左閘？

岩岩先醒
見到個陣
華dee好波

睇so9真係好痛苦

尼球係杯麵錯 個個位擺明應該有人

唉
啊蘇今日真係廢撚到

咩今日
場場都廢架喇

冇d怪波比佢唔識射

唔明點解唔試下馬琴正選
下下甩波睇到眼冤

屌牙叻明明中波，都要食黃

又鏟得幾靚

丹出手了

17fouls

牙丹save us pls

丹

2 yellow

成撚日7x分鐘先換人 得翻20分鐘唔到想個後備救你

古

丹岩岩傷好

Messi神可唔可以打救

睇死今日0:0

0:1得唔得

19:8
2:2

dllm

係都1比0喇
華dee要報恩

畢爾包不嬲都茅

但係黃牌2-2真係

閪波
得達仔叫正常表現

無Arthur真係影響好大

好撚戇鳩

撚叻

華dee上季雙殺畢包架

嚇撚死

屌你老母又係達救全家

懶叻

真係應該輸

又係達子

屌，成場淨係得一球中過龍

都唔知踢乜9

點解可以咁廢

文員有波踢了

完全無板斧

換華美子入黎就不如換走蘿/杯
將另一個推上翼打343擺喇

不如出保定 還掂都攻唔入

無人打身後
隊波提速太慢
丹未傷好 同無艾巴
仲有6分自己睇路啦柒頭華

虐待美斯 幾個圍住 都傳去佢到

屌 咁都唔比Malcom踢下 美斯神 今日 表演咁樣 都比佢踢足 慘

未攞波都4個圍住 一攞就3個夾埋去

上場馬琴打得唔錯都唔出
季尾隨時走人

上周都係六分
是撚但啦

畢爾包RC ，補5分鐘

唔係佢地主場 畢包咁踢法起碼紅返兩件啦

話口未完真係紅

球證做乜柒

mola
依家先紅

唔記得紅牌?

同打杯賽一樣，未到最後關頭唔踩油

今場除左達佢同影帝最好
你睇乜撚架

個球員笑死 扮野

太遲啦

so9

巴斯克精神原來就係mma鳩foul

隻閪手

比佢搏到就好笑

So9打排球

非巴迷就係咁
又唔係場場睇
以為美斯場場穩3粒咁

var

畢爾包傳統都係殺人足球來
馬勒當拿都係比佢地踢斷腳先唔想留喺巴塞去左拿玻里

我見佢 鳩琢 左好多下 睇到心灰

var做乜？

屌

屌你咁都冇12m

窿對窿 完 閪

其實啊咬依下唔俾牌都偷笑

下？

0:0 FT

屌呀 咁都唔比？

屌你係神呀 係好 有咩理由踢足90 呀 佢仲

呢d好難比講真

var=video assist realxxxxxx
sorry唔識串

上面條傻鳩一早block咗

你返去睇九十年代意甲錄影帶士巴拿防守足球啦
呢啲現代足球唔啱你

點解疤可以行撚住黎踢波

有1分算係咁
d人開始好翻 仲lead住6分
都無乜大問題

屌
又挨夜睇左場閪波

但畢包走甩左好多手球啦都

上面條友輸錢輸到傻左?

今埸唔輸都算係咁，前面幾個都死下死下咁，係得達史救世

咁你搵一個踢得好過美斯既球員出黎囉
畀你係其他隊搵
都唔會有一個人可以動搖佢個位

好彩我65分鐘先醒

作客畢包 球證咁撚樣乜都唔願吹咁 唔死一身潺
陣間有六日休息

巴今場算係正常表現，只係對面守得好好

屌你老母衰撚過TATA嗰年
場場都睇到燥

真係場場炒人咩
鏝炒轟六粒之前兩周都閪比紐卡素啦

一季聯賽就算贏冠軍都總有三五場呢啲閪波架啦

咁我真係唔覺

唔係掛
古咬兩個柒到飛起喎

唔係要攞場上比呀
換個後生當打 入黎搏下 好過比 30 歲 索氣美斯呀
八十幾分鐘咯都 點搏呀

呢個陣黎講係
古就不嬲平庸 杯麵係左邊比起右邊都差幾遠 無表現
反而蘿蔔今場還算可以
中場影帝踢得好 維度垃圾 拉平庸
美斯唔錯 蘇勤力 但得一次機會
達好好

全場波踢得最閪就係美斯囉傻鳩

on9 tata玩緊燒味啊點會衰過佢

上面=恥鬼

醉左 施美度右 就係 左負分右100分
施美度左 醉右 就係左50分右50分

咁都係後者好少少嘅

on9
就係冇人頂到佢個位呀
咁簡單既道理都唔明

望撚下左閘喇
小明夠冇人頂到喇

無閣下咁識睇波

正常地柒 平時都係咁柒

佢個位 80 幾分鐘仲有咩用？ 有用入左啦
迷美斯

做咩唔直接quote
驚人睇到？

睇黎要比蝗後上爭冠
遲下西盃又輸比蝗，蝗西班牙雙冠了

依個陣中場無組織力
左右無突破力
好彩下場小明可以出返+俾佢休左十幾日
丹又復出
俾心機

深夜閪波

佢個位係冇用架
我地要既係美斯唔係要CAM/RW呀
講野用下腦先喇

隊隊波啊都想要美斯啦你咁講 但係唔Work呀嘛30歲啦
比啲新仔好氣好力 換下 效果可能仲好啦

你都on撚鳩咁照你咁講前面全部換得啦 有用入左啦
講野柒下柒下語無倫次咁 其實你係咪弱智

有事就賴球員
屌你老尾都on99
唔講下vvd條撚屌d排陣亂鳩咁黎

隊隊波啊都想要美斯啦你咁講

呢個係事實

新仔？
你睇下後備有幾多個係新仔喇
有一個叫馬琴山撚屌入過2球波救左vvd條撚屌2次都唔用呀
你呢挺柒頭就咩都唔知就屌美斯